「擺明係男人！」迪麗熱巴模特兒舊照嚇親人

一直被喻為「零死角美女」的內地女星迪麗熱巴，身為新疆維吾爾族血統的她，除了有一副精緻五官，而且舉手投足的瞬間也仙氣滿滿，如此女神風範使她在內地走紅。然而，近日一輯熱巴大學時在婚紗店擔任模特兒的舊照曝光，有網民指「好驚嚇」！

「零死角女神」的內地女星迪麗熱巴，五官非常精緻，真是怎樣影都非常好看。然而11日微博發布了一輯熱巴在大學時期擔任婚紗店模特兒時所拍攝的婚紗寫真，相中看到熱巴身穿白紗，梳著美國八十年代復古波浪短髮。

熱巴人氣愈來愈高，雖然她也曾被懷疑這麼完美的臉容是否也有丁點後天加工的成分？不過，熱巴後來公開的一堆學生時代舊照又似乎證實了自己絕對是天生麗質，又封晒大家把口！

都 ok 啦

迪麗熱巴
古力娜扎
馬爾札哈

三分天下

咁都叫靚

成個阿梅咁

阿梅化妝都靚過佢

屌笑lun死我

又真係幾似

第一張仲以為係張曦雯

要驗眼

想屌

斜陽無限⋯
[img]

5官同依家冇分別喎，只係化妝問題

蒜頭鼻

兒登仔食開屎嘛